Adam Rád jím jahodu, nektarinku a svičkovou na smetaně, ale nerád jím žadný. Rád čtu Karlého Čapkého literaturu, ale nerád čtu mangu. V životě mám hudbu a lasku, nemám nenávist. Chci dobrou manželku ale nechci špatnou manzelku. Potřebuju penež, ale nepotřebuju hodně penež. Miluju rodinu a kamarádku ale nemiluju sobce. Znám Lucie!
